無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

傾乜都得

唔傾

食我春袋

見你咁慘 俾吓屎你啦

你次次都係咁點解

真係食喎唔好後悔

食左味

點解未瞓嘅

終於爆

我愛你🥰

gay

不了 怕你噎住了

今次爆得好慘冇人嚟搶

其實聽朝11點要上堂 不過仲未有mood瞓

睇我個名都知

邊個豐仔？出黎

你知唔知邊個係Kevin??

你啲cookie焗完未

hi

為什麼你還未睡

吹你老母臭西咩

做緊咩

臭gay

想食

覆緊你

屌你老母點解又係你呀

嘩

我要消失了

原來係呢個豐仔

Awww好甜

p 牌傾唔傾得

溝緊女

好！！歡迎你禁夜仲未sleep?

我係唔同你吹呀, 呀吹?

11點先上玩多陣啦

睇波

做緊廢青咋

呢到個個都係

你溝到未

睇住歐聯同你吹

有冇煲下劇咁

感受到圍爐嘅溫暖

習慣咗一日要瞓10-12個鐘先夠 如果唔係第二朝實瘋狂打喊露

近排睇緊the good place
然後想問套Friends 好唔好睇

拜仁定psg

係

幾好笑 viutv播 有時會睇下 次次睇會笑得出
同埋有時都覺得幾warm

訓禁多可唔可以之後瞓晏覺補返

打和啦 睇耐d

好睇呀，輕鬆又好笑，viutv96 有播

想問有冇咩英美劇推介
想學好啲英文 但係又唔想咁悶

點樣忘記佢？ 今日搬走左 好辛苦 唔識點瞓教

我成日睇friend，好好笑on99咁

少開電視 netflix 算數

Modern family 啱唔啱

佢飛你？

Netflix都有，仲有big bang theory 同 Rick and morty都好睇

save 低先

掙扎在瞓與唔瞓嘅邊緣

邊得閒瞓吖 日日都趕緊功課

好辛苦，唯有搵其他野做分下心

係阿 屌你老母 點解要咁阿。。 點解要咁對我

點解想唔訓

okay 得閒睇睇

我吾知呀。我知吾知？

咁你聽日咪好攰

多謝@@

屌佢老母好啦...唔好屌我老母plz
有第三者定淡左？

做乜要講多謝

好耐冇睇英美劇lu

我只知呢度有好多Kevin ....

邊個

瞓！

邊到有？廁郎係？

我唔知你知唔知吖，唔知就唔知啦

都冇計 下年就dse個個都係咁捱
不過最抵死係我而家又唔肯瞓

咩情況男人會無啦啦問女仔平時興趣。
仲要話求其咁問吓，冇其他意思。

我係其中一個kevinsssss?

因為你肯覆我，好開心

哇你禁後生唔緊啦溫少一日冇事

Quit YouTube?

傻啦 有人肯理身為P牌仔嘅我都好開心

原來你係敗仁

佢話淡左 但我完全唔覺 唉。。屌

但有時望住自己學校predict個分真係好撚絕望

係佢返工果到出現左新人
你只係睇到一面既野
可能一早已經開始左

你多啲入嚟就會有多啲人覆你

唔緊要 早1 2個月我都仲係P牌

唔開心

係擊敗仁

你id前我咁多

個分又唔洗睇得太重，其實出嚟個結果可以好唔同，同埋依家你仲有大把機會同生活中嘅變數，唔洗比個分綁住你

遲吓開學應該少啲lu

上水了！ 有冇人掛住我？

都係爭5萬幾我試過comment俾人笑我P牌仔 真係sad咗1個鐘

好久不見

嘻嘻嘻嘻嘻

其實而家啲帳去到五十萬未

唔緊要 你依家快啲笑我 我唔會唔開心
咁你就會即刻爽好多

冇咁快

我地呢到好友好的

感謝你哋

知道中史拎1之後真係無哂動力 即使其他科正常發揮 都淨係可以入lingu教大

你係新人？

笑死正所謂己所不欲 勿施於人吖嘛

你都係中學生？

中史點做到拎1 當年求其寫早走都有2

多啲上嚟傾計 呢排少左好多人

衰妹

我都係

非也 2020dser

是的

1...你揀雙史？

學校個分on9 架 過來人可以話俾你聽 你理佢就傻

以為你係車敗仁

真

Hi 禾都系

搞緊咩呀

係咁講拜仁 以為你地睇緊波

智商？

搞野

今年份中文卷5好難

是咪真㗎 你id咁前

心境

係呀係呀

我啱啱甩P

我老師話已經俾高咗一個grade 實質其實我應該係u
因為揀完先發現唔啱我讀 我個人係唔啱背嘢 結果2年幾完全冇聽過書 exam冇pass過 雖則我有嘗試過去讀 但真係好難

犀利

唔係啊 Econ同中史 但我其他科真係冇咁差㗎

通頂定去訓好？

近排愈嚟愈遲訓，以前1幾2點就有睡意，宜家就算就嚟4點都仲好撚好精神

其實唔洗點背（好似係）我當年都係炒資料加靠吹水

係敗仁

通到想瞓

econ正喎ching 落少少苦工 回報就自然出嚟

視乎你聽朝有咩做啦

唉 自問成績未至於差到一條4都冇
屌佢個predict 身邊冇人拎2字頭

真 抄加拓展 都唔會太低分 建議你畫下時間線等自己明白 有時候當故事咁去理解仲好過你好似念經咁背

咁咪繼續推遲訓？

冇

咪撚理佢啦

我已經放縱左自己

咁冇所謂啦

正正常常抄下資料加吹兩吹再解釋下都有2，通常學校老師都係講到你好差唔講到你差你就唔會係咁溫

好 我會試吓你地覺得買坊間啲雞精書幫助大唔大

我都冇8位收入😭

最終拎幾多？

已經有黑眼圈同皮膚差咗

所以上水問下大家 哈

我返黎啦，有冇人想聽笑話

冇用 試吓自己理解下先啦 當故事咁記會好啲

我！

請

想 好耐冇真正笑過

勁殘

依家唔多疑

好後悔冇揀ba 因為而家睇jupas 一有accounting嗰啲都唔揀得

捧你場！

最終就係2囉，因為我已經係放棄求個2，冇點理

依家叫生性少疑

係啊 做多啲pastpaper就掂 呢科真係好鐘意 到時都想揀BBA

雖然岀街有口罩遮 但一望到塊鏡就。。

乜商科有規定要讀咩科嘅咩？我記得基本上只要做到夠分已經可以

同朋友自拍睇到張相嚇親

讀中意既科真係好 當年我兩科理一科文 中意理科但文科成績好啲 但照drop左科文科

啊就4點 訓唔訓好
但仲好精神啊頂

啊女長大了

Youtube有個教skills嘅幾好
好似叫econ 5 star
然後concept嘅 Karl Yung應該夠做
ching加油

啱呀明明今日仲瞓得好差 點知而家一啲睡意都冇

冇啊 只不過揀accounting冇讀ba 成張白紙咁入去 我覺得自己跟唔到人地進度 倒不如揀marketing嗰啲

我覺得應該唔會 其實應該都會再教一次 佢唔會預全部學生都一定有讀過 就算讀過中間空白期嘅差不多半年 未必個個都記得啦

你哋入去睇吓好好笑

依家啲中學生出街都着得咁性感 18+...

加油

有興趣自然讀得好啦如果可以我都想drop中史 但本身得兩科x 冇得我drop

射射你

我怕通左頂 之後晏晝又頂唔順去訓晏教然後夜晚又係遲訓但宜家又訓唔到

感謝ching

係呀 我就建議你不如熄電話去瞓 我之前都係咁樣迫自己

可能真係 遲啲有機會問吓miss先

真 不過係包曬speed 同u咁解

伏已中

弊在我起張床轆多兩轆訓唔到就又手痕拎手機睇
嚟人幫我砍左我隻手佢

速大也是大

我正正就係中六先drop左中史 但其實覺得中史幾易背 當佢故仔咁聽

冇乜嘢做 又唔使校鬧鐘 就直接熄機

終於有人入不過只有我一個看到✌️

嚇到心臟病

想問speed係乜嘢
聽過但係唔識

頂我要聽歌訓 我都覺自己好撚麻煩

見到咁平已經覺得伏

笑死我

聽一切從音樂開始

最鍾意睇啲人嘅反應

但記人名真係好辛苦 好多讀音都唔知係咩
不過通常啲人唔係會同你講 唔讀都讀咗2年 勸你唔好drop 讀埋佢㗎咩

睇個人造化

平過我 我都有波

係呀 但我都堅持drop 而啲老師對我呢啲較差既學生都會建議讀少科

細個就已經聽隻收音機訓 就算岀去旅行我都要播住歌訓。久而久之太靜就訓唔到，除非嗰日好攰。

高質梗圖

原來係咁

歌名定咩？sor見識淺薄

你係咪肥仔波

Sosad

收音機節目

Sor真係唔識 宜家bgm已經取替咗收音機

唔好咁啦

我都好耐冇聽 平時會十點半起身聽早霸王

之前換過人之後就少聽咗

第一次入嚟 發現推post推得好快 係咪晚晚都可以去到1001

唔係 好耐之前可以 最近已經一個po 傾咗差唔多成個月

覺得而家Marco返嚟好聽左

今晚咁啱多左幾個人先傾到

我都熱到出汗 不過聽日先沖

Dllm仲未訓到
哭撚左

唔係上個po要一個星期先爆到所以呢個po我先想求你地入嚟傾計

真係好耐冇聽 有咩人都唔太清楚
而且放假又開始遲起身就冇再點聽

想當年我喺度傾到朝早六點先訓

而家啲節目好多都一樣 差唔多咁 所以都好少聽了

啱

唔係有少少實㗎

同埋我好瘦

胸肌？

淨係對晨光第一線最有印象 因為每一朝返學都會聽到 依家反而唔會再聽到即係代表自己學校生涯完結

應該係想了解吓你 但又驚俾你洞悉到佢嘅目的？

朝早唔聽 淨係訓教聽1872遊花園

我覺得求其問吓真係唔出奇 如果唔係都唔知點樣傾偈

對你有意思

之前中學雞晨早流流返學 啲司機好鍾意開收音機

我都係咁話 一開口緊係傾呢啲

相信你心中已經有答案🙏

Yeah我個po有2個正皮，多謝你哋

Agger 同埋睇吓咩場合啦 交友app個個都係咁開話題

唔洗客氣

睇定啲先啦

晨光都有聽 朝朝坐小巴就坐前聽司機播

都幾開心嘅

睡意來了 多謝大家同我吹水 早唞

Exactly就係聽遊花園訓差啲都唔記得咗個名

佢地三條友既組合勁好笑

太好了得閒再上嚟早抖！

不過好快落車 就淨係聽中間廿分鐘都冇就落車

宜家冇咗啦

東東

呢兩晚都好難受

Hallo
做咩仲唔瞓

咩事

未夠鐘瞓住
你呢？

陪我傾下計 慢慢渡過

係咪有好多嘢煩

4:30未夠鐘
Stalk緊ex ig

大家好
瞓咗一個鐘扎醒咗

無限嘅等待 好煩

啱啊 我係聽開頭

東

仲好掛住佢？

細加號

Hi

王詮勝係我隔離 叫我同你講聲晚安

係....
成年喇屌

東b

今日出咗成日街 好攰 瞓喇 早唞各位

咁夜醒嘅

早抖！

成日都依個鐘數醒
啱啱食咗個麵 頂住瞓唔返

過咗禁耐仲未放得低

瞓左幾耐先 瞓得夠就得

講開收音機，上年考英文卷三，開卷前五分鐘先知扭錯台。。我本身聽緊個台都係講緊聆聽啲嘢就冇理到，到考官要我地除耳機先發現兩邊講嘅內容唔同先轉返啱，差啲岀事

一兩個鐘
食啦食啦 陪我一齊肥

咁你一陣一定會瞓返 啲時間亂晒
唔食我忍到

諗住朝早先瞓
反正放假

樓主pin this🙏

幾點先夠鐘

最鍾意做廢人 爽yy

好耐冇睇
今晚瞓唔着手多多撳咗入去

咁你做咩唔瞓

5-6點可能呢排多嘢諗所以訓唔到

唔想瞓

我之前就係成日睇 之後自己unfol咗佢 逼自己要放低

樓主有求必應

有乜諗
我淨係諗點先瞓得着

叫我燈神

係咪惠康個首歌

拜仁1比0挫巴黎聖日耳門奪標
Sauce: cable

俾條link你好唔好

唔好啦 依家個腦已經播緊

爽 夾 快

每一次聽到都覺得好尷尬

勁 尷 尬

我之前都係
搵咗個同佢好似嘅人
但根本就唔係佢
邊個都可以係我
但冇人可以取替佢

梗係啦
現實都係 武肺冇見半年
完全冇contact過

咁又係本來想搵佢但又費事煩到人，佢又唔搵我，不過都係算

唉diu
有冇人試過自己唔主動text人一排
先發覺原來次次都係自己主動搵人
你唔搵佢根本就根本唔會搵你

依家就係咁點解可以咁

你究竟收埋幾多gif

個個都好似有人際關係嘅煩惱
有冇啲百撘ge topic
就算唔係太熟無啦啦wts佢
都可以r到水吹

Send啲連登好笑嘅po比佢

約咗三四次都唔得
就知佢九成對你冇興趣

兩三個星期冇搵佢
一嚟send個lihkg post會唔會好kam

開頭問下佢呢排點
跟住就send個po比佢

哇唔得笑到我抖一陣先

唔好諗多咗
Send sum sum又唔代表啲咩嘅

好

死空氣咗

係我

以為你去咗搵gif

洗乜揾 我係master gif

問問master gif

如夢初醒獸

男仔搵女仔傾sex嘅嘢係咩意思？

想和你sex

你係個女仔？

原來已經天光

仆街成晚冇訓過時間過得真係快

直踩全日

我仲想天黑呀

祝你順利

Lol
僵屍郎 見到光會着火？

代表佢仲未知你原來係個boy

係 zombie long係我花名
入返棺材房先

冇gif喇咩

咪瞓呀你

冇啱嘅

上連燈 勿認真

Ja ga

呵呵我未訓喔

今日唔好瞓！

唔訓！！

訓，幾粒鐘之後見

我欣賞你

早唞

你唔訓？

瞓

訓曬

未夠鐘
應該去到夜晚先有得訓

咁晏晝見啦

Nite

冇可能 李子維個靈魂喺王詮勝入面 點會同你瞓

早晨呀Ching!!!!!!!

推得勁快

賭神

早晨

笑左

今日是咪又要做廢青

今日好充實 上緊堂啊

早晨呀余仔

高絲

喂HI

早晨ar boom 豬豬

做緊咩呀?

早晨，我親愛的朋友

今日好撚熱
懷疑自己去左沙漠

啱啱起身？

加油呀

搞入學

ys

日日都禁熱所以我決定咗冬天再出街

呵呵今日好得閒？

皮好耐冇見呢排點呀

好warm呀掛住你

到冬天就會話太凍唔出
然後成世喺屋企

你放工未

皮仔

早晨各位

不過老實講香港嘅冬天其實唔算好凍，不過冬天起身就真係好難

成日令外一個po見到你

早晨牙疑今日有咩搞

思考人生

原來真係未收工辛苦了

大家傾偈我都傾偈嗰個

感情台

過緊退休生活

好，加油

你呢？ 做晒功課未

........因間夜晚得閒有時間的話就開始做啦😅✌️

祝福你😊🙏🙏

感謝🥰好人有好報😄✌️

Boom豬

琴日冇乜人，今日就一晚推咗咁多頁

係咪嚇一跳呢好開心終於有人入

你做緊咩

星期一又少返人

我燈你

咁遲搞架咩

薯皮皮

你好嗎

冇計 我嗰度廢

入入

hihi

咁又唔好咁講,有得讀

日日都得閒

好廢==👋

球員版加印字？？

今日好攰

唉好想上返爭冠行列

好似利咁幾十年後

旺角

喂呀唔好旺角禁大你點搵到我

原來真係

真光？

旺角龍蝦丸有冇聽過你夠膽爆我出嚟，信唔信我叫啲兄弟嚟搞鳩你

下次見到say個hi

我去過入面啲佈局好奇怪

我未去過，你點去的

原來你講大話 之前有個中文test 然後 到佢唔知幾多分就可以去有個精進班 係入面上

唔係佢地學校嘅 只係借個場

今日自爆左好多野

幾時放工

好掛住你

12點

咁夜

日日都係咁 所以先咁夜訓

晚安呀咁多位
大家有咩食

屌 唔經唔覺原來已經7點

真 過多陣又要訓教
一日過得真係快

爆肝

食水蛋

咁早訓既咩

肝覺得冇乜野 反而個肺好似奶奶地野

過多陣又凌晨
再過多陣就聽日

大家好我係賭神

不過就破產既 有冇人幫下我

乖😘

你好啊 我係新入來的 傾緊咩

我錢太多 教我點賭到破產

賭晒佢 賭你對家

咁我當我同緊兩個人瞓

想問下去非洲生活有咩要注意

打針先 要惡過啲人 有人叫你俾錢直接唔好理

我好惡 尤其聽到啲人食嘢好大聲個陣 佢地係咪食嘢好大聲

係 你可以打7佢地

啱啱睇ig話想見你有機會出電影版

我一定會

其實我冇睇過好似評價好高咁喎套劇

快啲睇 真係好好睇!!
我嗰陣日日睇幾集 4 5日就煲完

非洲歡迎你

muh

唔啦 冇興趣

開心

japjap聲真好聽

你一定都係食嘢jap jap聲嗰啲仆街嚟😄

你？爆你出黎

做緊咩？

剛跑完步

大汗

係啊，大汗人

想milk

有冇食飯

未啊

大汗好慘

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

幾時食

比我發洩下

未咁快啊

有冇人有好聽廣東歌推介

密封罩 離魂記 雪國

腎仔
都聽過lu

陽光燦爛的日子 同埋初戀殘酷物語呢

冇記錯都聽過
只不過唔係太熟
最鐘意都係不敵 地下街 星塵嗰類
btw我記得第一次聽愛比死更冷嘅時候將個耳機較到好大聲
比最尾嗰段嚇親

大愛地下街 之後第二首中意既係漢城沉沒了

漢城 如沉沒了 剩低首爾市

14天同東區酒廊都J死我

呵呵

Hello有冇人

Oh my friend 你來了做緊咩

Oh my bag bag 而家要行去廁所刷下我排靚牙

嘆B記得除啲牙落嚟，刷得乾淨啲

袋你換左尿片未呀？

等我因間同姑娘講你禁夜先刷牙

不！！今晚又靜了！到底幾時先可以打破1個月都冇爆po嘅宿命呢！！

而家都七百幾 好快爆啦

嘻嘻咁又係

諗下諗下有啲on9 我唔講不道德個part咪得

又係喎

即係你唔記得左換啦

我黎啦

大家好

啱啱喺度睇出面嗰個拍左九年拖分手 post 令我諗好多嘢

巧！

呀你來了要上班嗎

lm

Lm

屎叔食到女未

咁多位
我琴晚訓得著

屎就食撚到

突發

你係未瞓定咩

有屎食都好啊

留返比你啦

我係醒左一下

返工遲到了

今日唔洗返工

搞錯

你竟然蒲頭

之前太多人我怕醜

扮

認真㗎><

好期待食鰻魚

屎

到咗未

到左

大唔大條

睇ig

正呀禁平諗住點整

整熱就食得佢有埋鰻魚汁 好食過之前食過嘅鰻魚飯專門店

好方便整熱之後好似幾香咁

100分 真心忍唔住係咁買

Hi long time no see 呢排點

見你求我咁我入下黎啦

呢排我鍾意左你

==唔洗禁客氣囉

你巧duck閒？

點解鐘意

鍾意一個人需要理由？

又唔係嘅

但有咩吸引到你先

你覺得你有咩吸引到我

我冇嘢吸引

係咪我個樣夠毒

年紀夠細

又係多謝你呀

就爆po

哈哈哈哈一於今晚就爆！！

靠你啦 柳豬

報到

唔記得..

#900

我支持

你個名幾得意我地係咪之前見過

我個名=.=?

新人？

是

呢度唔收新人sor

早知問你買機

你要？我無搵佢地 我想知咩價only

你set幾？

C

我上網睇係咁

我見d set好怪返而唔想要game

我其實都唔係話好想要隻驚 平嘅話都ok
手制就不嬲都有諗住買

我舊的

咁你是乜

舊屎

岩先係咁係個post部人放機
睇睇下見有人放淨機，發現係你點知勁多人問你

兩個姐
我打算睇下幾錢 因為打算搵frd分咗個set佢

我今日都抽左
睇下中唔中
唔中咪post搵人買算

咁你地分啦

有個frd諗緊 但佢唔想要動森version嘅機...

因為真係好7我覺得
我狠玩得濟咩機都殺

屌我想要動森機架 但我本身有部

紅藍？

唔係 大亂鬥
好耐之前買

係，好熟面口👍

新舊人

搵我未

😅🙏🏿冇見一排傻咗

岩岩加左你tg，未hi

屌你

冇見一排黑左

下你點知的

肥咗添

溝死女

...我有同你講過咩

係先好

早安吉祥

早

朋友，早安🙏🈵

巧攰

早今日有咩搞

典解牙

一日未開學我都仲係一個廢青

Meow

美斯出走

有冇整下嘢食咁

Wrff

終於來了！！

最驚狗

快啲同牙朗一隊啦

Yupyup

有咩食？

咁Meow返

點解驚

好期待

曼城最大機會

現身啦

成日比狗吠

東！！！！！！！

去英超証明自己了

Doing what

You